# 日志  

## 19.4.5
* 重新上传项目  

## 19.3.30 V0.3
* 增加调速功能，需要自己手动每个视频选倍速  
* 用前请注意学习总时长已经大于所有视频总时长，否则成绩可能无效！！！  
* 1.5倍速按钮修改为15倍速，1.25倍速按钮修改为10倍速，0.75倍速修改为5倍速  
* 请确保网速足够大，不然频繁缓冲，虽然没有影响  

## 19.3.25 V0.2
* 经过分析js脚本，发现可以运行部分函数进行操作，而不需要点击元素，所以将部分点击元素代码改为执行js函数代码  

## 19.3.23 V0.1
* 上传第一份  
* 在19.3.20开了坑之后，三天后终于来了。  
* 不得不说，没学过网页制作的我实在是太难了，单单删掉元素、增添元素就弄了我很长时间……  
然后js没有像程序的sleep函数，并且js的异步操作给我带来不少困难  
为了解决这个难题，不断寻找方法，在历经n次浏览器假死无响应崩溃之后，勉强找到了解决方法，不会造成假死，也不会CPU占用过高  
